一人一個走出失戀嘅方法

我先
專注喺學業或事業上令自己分心唔再成日諗

唔會有方法

愛上一個人

同我拍拖

別怕失去

近排失戀想快啲走翻出嚟

冇

任由自己傷心，之後到就唔會痛了

盡量令自己好撚忙，個人累到一上床就訓得著果種狀態，唔好有時間比自己一個人既空間，咁就唔會諗番你同佢既往事

我都嘗試緊

搵人拍拖

無鍾意過點會傷心?

逃避定真係overcome先

唔想當人係水泡

真係想overcome

我都失戀咗差唔多三個月，個心仍然好痛。隻腳做完手術未返到工，日日係屋企悶到死，又成日亂諗野。好想快啲返到工⋯⋯

除咗時間，我諗唔到

寫日記

100萬嘅問題

不停咁同人講你感受，到某一日你就會無事

試下睇書麻醉自己

日日煲netflix 咋唉

首先唔好上if fb先

Ig